牛池灣噪音大聲到仆街，咩事

好似係直升機聲，咩事

sor 呢排腸胃唔好

笑到我瀨屎

東涌都聽到